星期三重建連儂有無得諗

去金鐘都係想阻惡歌法，但好明顯好難阻，警察可以一早佈晒防，令抗爭者聚唔到人，佔唔到路，咁自然無阻立法會開會。

唔係犬儒主義，覺得咩都唔做。但既然點撚樣惡歌法都過，咁不如突如其來重建連儂，手足自製文宣又好，印現成文宣又好，係返自己住嘅附近做，方便又相對低風險。淨貼唔好守。

咁樣做我認為可以比傳媒有相影，做到有利國際戰線嘅所謂「靚畫面」。

更重要係，令成個社會慢慢返返去上年嘅抗爭狀態，令街上行過路過嘅人慢慢有返反抗極權、爭取尊嚴嘅心態同熱誠。

利申：拋磚引玉

樓主快D走
我幫你擋住班熱狗冷氣軍師

隔壁藍絲在笑